健身撚有疑問

做左健身二年，發現進展開始變得慢左。力量方面已經進步得好慢，點算好，定係呢個現象好正常嘅特別係bench press做極都係個個重量

平台期正常
試下轉programe

成日做完Gym第二日完全無野要隔一日先痛，點解會咁

Doms

身同感受，特別係腳，做完個日冇乜野，係第二or第三日先特別痛